[常識]終止遊行 -> 地區開花

大家開始要有呢個概念，
既然對家玩中斷，集中曬係一個地方，
咁大家落街開花真係可以安心又放心。

文宣組，請你地開始備註。

終止遊行 下一站 地區開花

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

推

根本係常識黎 唔明啲人一聽開花又話吹風 on撚9 7個月喇